一人一個比ex帶落黎既影響

乜密碼都係用緊佢個名同我個名加紀念日
因為佢先開始飲凍檸茶
每次去茶記都會嗌凍檸茶
已成習慣
因為佢開始中意睇英雄片
但依家陪我睇個個唔再係佢

另外一個就係
仆街我隻腳多得佢唔小 有幾條疤痕係到
都唔知幾時先散到

鐘意影相 行山

會睇籃球

會飲珍珠

行山
記得同佢第一次行山
佢話行完好感動 好似同我完成左一個壯舉咁
話我唔中意做運動都陪佢行山
個陣佢話要多謝我仲孭我落山

Wtsapp唔開藍剔
因為ex以前會已讀我 我唔想知道佢睇咗我msg定未睇

會食韓國野

以前好憎食泡菜

唔撚信男人

同樓主一樣 塊面同隻腳多得佢多左幾條疤 到宜家都未退

去starbuck一定叫抹茶牛奶
去歇腳亭一定叫紅豆鮮奶
所以都好少再去呢2個地方

會瀨屎

好撚柒無安全感
玻璃心
自己講完一句嘢見到人地無表情就會開始諗好多嘢

ex我屌你老母

有疤痕果d係俾人拎菜刀劈過黎？

不想舉

唔想信愛情

所有嘢唔會上心

塊面都有 咩事
同你好似呀
我去天仁一定叫珍珠鮮奶茶
當初就係同佢發掘到呢杯野咁好飲

利申 本身唔中意飲珍珠奶茶

變到唔識social
每講一句都要考慮好多

好驚人突然唔理我 因為佢走個陣一聲都冇講過 淨係keep住不讀不回 到而家 就算係曖昧對象 佢冇理我 我都會喊 好驚好驚

鍾意左千與千尋隻無臉男
講野語氣學左佢會有啲古靈精怪
好似變左另一個佢
我一直搵緊同佢差唔多既人去愛
但原來我已經變到同佢差唔多
所以我應該要愛自己

手震 唔知點解

愛自己係最緊要
一定唔可以失去自我
個人會崩潰

以前申請account嘅時候，成日唔記得個帳號同密碼
比佢屌話 重要嘅野就mark低啦拎紙筆
依家次次申請完都會拎筆寫低

夜晚刷牙 因為要改善流牙血問題

唔再相信人

因為佢食米線 我由最憎食米線變到每個星期都食
因為佢follow開香港樂壇 我由淨係follow台灣人到同佢討論有咩新歌出左
因為佢鐘意唱k 而家入親k房都想喊
因為佢鐘意陳柏宇 我由冇留意到而家一見到佢最近做左啲咩都想同佢講 雖然已經唔可以再搵佢
因為佢鐘意食某間戲院既爆谷 我到而家都會食 但 已經唔知道 係因為佢我先覺得好食 抑或啲爆谷真係好食
仲有好多好多
多到覺得有好大一部份既自己係由佢組成
多到係佢離開左之後我仍然覺得佢仲係身邊
多到我想戒甩呢個人既時候發現永遠無法做到
因為我已經係由佢而黎
..

愈食愈辣
出街帶定包紙巾
見到有同色既狗都會望多幾眼 好掛住佢

隻狗呀

而家會飲天仁茗茶 一芬水果茶
令我認識到同會留意line friends既公仔
每次一見到line friends 公仔同三眼仔就會諗起你

好多個密碼都係佢生日日期，就算而家move on咗都仲係keep住用緊廢事改

學識打筆畫同倉頡

鍾意咗聽張敬軒啲歌

唔會再同啲大過自己好多嘅人拍拖
亦都唔會識啲讀philo嘅人

因為佢開始信佛
因為佢開始戒煙
又因為佢開始食返煙
因為佢鍾意咗紋身
而家ig會follow 好多紋身師
因為佢份人變得冇咁介意人哋睇法
同佢一樣我行我素咗
亦都同佢一樣唔會為任何人改變自己
分手後發現自己性格愈嚟愈似佢

獨立左...自己ㄧ個睇到戲食到飯~~去邊唔洗人陪
好撚憎龍珠同chip and dale ...因為佢喜歡
好撚憎飲烏龍茶 ...因為佢又喜歡飲~
同埋已經唔再相信男人~

平時聽到一d外國地方名
就會諗起同佢一齊去過果到旅行 探過險
同埋果d地方只係同佢去過 想唔諗起佢都唔得

唉屌

日日要早過佢15分鐘起身 含醒佢如果唔係下場好得人驚
因為普通鬧鐘叫唔到佢叫身返工的

習慣左晚晚打機打到瞓著
戒左噴香水嘅習慣因為佢話好臭

對住何人都唔信任，戴左帽三年先知。
之後，每一個都發生類似嘅事。
令到我對現任都唔信任，好怕案件重演。

利申：現任好好，但未去到完全信任

鍾意大隻仔

所以宜家男朋友都係大隻仔

搵返佢
之後一齊返
到宜家都係

食煙

食野嗰陣一見到蔥就會落勁多食勁多
因為佢嗰陣好鐘意食 唔知依家仲係咪
每次呢個動作潛意識都會諗翻起佢

會完全唔主動揾另一半

要有D

變左做暖男

用飲筒要吹一吹先

驚左真毒撚

成日食朱古力
開始戒自己嘅壞脾氣

以前就咩嘢都講晒畀佢知，畀佢笑得多，笑到自尊都無晒，同我狗咁。同埋表達一下自己唔鐘意佢做乜乜物物令我唔開心嘅事，佢就上ig story唱我加上內容永遠係單單打打

依家畀佢訓練平時對出面啲人永遠笑面迎迎，畀人激點嬲都唔會擺上塊面度 再搵機會報仇，做任何事講任何嘢都諗晒所有後果先做，唔可以隨心而行。有時對住塊鏡真係想問自己點解為咗個ex搞到人唔似人。

雖然我冇分手經驗 但見到各位巴絲打既經歷都覺得好心up

教識我用多d左手打飛機

唔識分前後
亦唔識分左右

鍾意左手
討厭右手

之前打機好認真，好易燥底又鬧人，心情會唔好，好似GAME玩人咁，同佢打都係。
同佢嘈完之後改晒，有時打機求歡樂啫。

睇到我好掛住佢

唔撚信女人

手機唔用mon貼唔用case

因為佢開始鍾意咗食八方雲集，同埋開始露額頭

我都係

睇到個心好痛

唔敢隨便再愛人

唔再太認真對女人因為覺得對嗰女嘅點好都好都敵唔過新鮮感，搞到而家成日比人話player但wfc我無受傷就得

但都多謝佢三年陪我成長，令我成為一嗰更好嘅男人同未來男朋友，祝你聖誕快樂

飲熱飲唔加糖

乜都以自己為先 因為比佢hurt得太深

做雞

唔再相信愛情

夜訓

lm

好自卑好無安全感 唔夠膽信任男朋友 好驚無啦啦比人戴帽

次次笑人on9個陣就會講自己個username出嚟

睇星座

鐘意去迪士尼

因為佢鐘意左藍色，揀衫、袋/揀其他野都會偏向揀藍色
因為佢而鐘意pokemon，特別係卡比獸
因為佢開始習慣自己一個出街食野
因為佢開始鐘意貓
因為佢而聽周杰倫同容祖兒啲歌
因為佢開始上連登
因為佢而開連登ac
因為佢而嘗試左好多以前自己唔接受既野
因為佢而學識忍耐...學識放手

散咗之後同異性相處會驚驚地

以後唔想同第二個拍拖

學識愛自己，增值自我，不再相信愛，我只信自己，從此之後只想做愛不再說愛

讀philo有咩問題

食杯麵倒湯

唔信人
乜都冇feel

習慣一個人

飲凍奶茶 應該仲要少甜

唔係ex
不過鐘意左睇波同聽張敬軒

開始係咁聽張敬軒嘅歌...

唔敢再拍拖……

獨來獨往
有得揀都唔想同人講野
唔想同人有太多交集
番工就番工 傾公事好喇 唔好扮熟想做朋友
親戚就親戚 冇咩都唔好來往啦 唔好理咁多我屋企既事

密碼
由唔鍾意貓到依家養咗4隻貓

諗野成熟左 但係做人好似冇左底線

啱啱調轉
因為佢一定會帶紙巾所以以前唔會帶紙巾
依加出街成日發現冇紙巾用

學識唔可以貪新鮮感

比ex搞到唔想再向現任爭取任何野，唔會主動要佢陪我或者哄我，好驚佢一走咗我又一無所有，好驚佢走咗我又要重新習慣自己一個。

剃鬚剃到超乾淨，剃漏一條都會話我污搲

仲有戒咗飲咖啡，我唔知點解一飲咖啡就頭痛，但有好鍾意飲。佢見到我飲咖啡就會話我

單身一年幾了，仲未搵到個關心我嘅女仔

唔敢拍拖 唔敢扑野
同男仔單獨出街會不安同有d想嘔

1.由唔習慣覆message到習慣秒回
因為啱啱一齊果時成日比佢屌我遲覆佢message
進而連其他人幾時覆message都要睇(所以我用多咗fb messenger同Snapchat, 因為可以睇對方讀咗未)
連ig/Snapchat story都會睇邊個隔咗出post時間睇咗

2.由Snapchat白癡變咗日日都用

3.同佢一齊之前算係外向嘅人 佢形容為有啲陽光feel
我個ex係天秤女 啲野會收收埋埋
到後尾連我自己都慢慢將自己嘅野收埋 佢形容為好重陰暗面果隻
於是同佢散咗之後自己沉咗一年 爛曬GPA
係叫今個sem好翻少少咁

拍一年拖加埋分手之後一年
中咗Bipolar Disorder 同埋D.I.D.
醫緊，仲drop埋u想養下病

唔係ex
一見到同護士有關嘅嘢 都會留意下/打個突
同我出街一定要約實 唔可以甩底

屌你老味 港X醫院嘅護士 憎死你哋

有冇人見到ex會不自覺地淆底

以前做啲咩都會俾ex鬧，俾佢鬧到我一文不值。分左手之後無論做咩我都會諗好哂所有可能性確定對自己無害先會行動，變到好撚自卑好冇安全感，唔信有人係真心對我好，疑心重，為左保護自己唔俾人傷害首先會起左道牆俾自己然後唔識得再點樣去同人social。

多得現任慢慢將以前嘅我救返上黎，女朋友我愛你啊

變到拍拖好唔痴身

而家講野好直接，唔會兜圈，因為以前佢唔鍾意我講野會修飾

拍拖無以前咁認真同小心翼翼，唔會怕得罪另一半，好多時候都以自己感受為主，唔經唔覺變得大男人咗

飲食習慣唔同晒，以為唔鍾意食雞蛋同榴槤，因為佢會嘗試接觸，到而家唔抗拒同間唔中都會食，亦都因為佢我戒咗我好鍾意食既芒果

因為佢好多好鍾意食既餐廳都已經唔敢再去，入面有太多同佢一齊既回憶

has

佢話親手幫我換mon貼
後尾分手喇 所以依家
張mon貼爆哂爛哂都照用

無左性慾...

會睇波
同朋友出街食飯會訂哂枱（因為個ex好唔鍾意等位，等超過三個字佢情願食第二間 ）

分咗手好多年都冇再拍拖

鍾意三眼仔
出街前一定洗頭沖涼

同埋以前係佢屋企食飯 佢屋企人問我鍾意食咩
佢搶住幫我答雞翼
從此我就鍾意左食雞翼
到而家其他人問我鍾意食咩 我都係答雞翼

不再是青頭

成個世界都變到無晒顏色
決定收收皮

佢好鐘意買糖食
學晒佢

因為佢所以鍾意kanahei

變得獨來獨往
拒絕成班人出去玩
寧願自己一個人打機
唔知習慣左 定係慢慢開始享受呢種感覺

就算同異性單獨出去
都會好緊張不安
個心成日覺得好實
驚去到會勾起回憶既地方

冇ex但係都想分享下

係跑識既game情
識左佢之後開既ac都係用佢個password

手機game識既fd
聽過佢唱 好可惜，跟住開始鐘意聽莊心研既歌
試過有成個月每日都loop佢唱既版本
玩傳說對決
不過佢好耐都冇上線啦

唔知佢今個聖誕點過呢
係咪已經有男朋友陪住佢呢

而我依舊還是孤獨一人
只好用天煞孤星呢個藉口黎安慰自己啦

妍

因為佢識多咗籃球既野
因為佢我由平時沖涼吹頭都唔拎手機入廁所
變到依加會拎手機入廁所
因為佢我識去好多地方既體育館
因為佢我依加唔會再做主動果個

知道咩叫徹徹底底愛上一個人

裸睡

唔再信人

會開始用洗衣網，燙衫，成日吸塵

屌我男人黎

打機

以前同ex拍左四年拖，好多嘢都俾佢影響到
1.佢成日話我望女，依家出親街陌生女仔都唔敢直接望
2.鐘意左飲凍奶茶
3.之前被佢戴過帽，所以依家對女朋友疑心好重
4.因為佢之前經常扮喊，所以我依家見到女仔喊都會覺得好假，唔太想理佢地
5.佢好大食，槁到依家對性唔算太大欲望

其他諗到再講

食煙 佢教我

冇咩朋獲

朋友

無
而家個個就有 成日飲珍奶

下一次唔可以揀唔願意互動、賴到仆街既人拍拖
唔好以為自己可以影響到對方
真心浪費時間

唔會問另一半行蹤 因為拍拖個陣係從來唔知佢去左邊 問都唔會講
唔會同另一半拖手 因為拍拖個陣佢話唔鍾意拖手
唔會覆message 因爲佢成日同我講 覆message唔係佢責任 攰就唔會覆 叫我都唔好成日覆人 抖下好過
去任何一個佢去過既國家都會想去佢去過既地方
唔過節日唔送禮 自己愈黎愈摺

有左bb

好嘅就講嘢前諗多陣 衰嘅就習慣性講對唔住

會

有無女鍾意左扑野

唔想同女朋友扑野

上連登

會自慰
同淫左

盒裝檸茶少甜

唔再遲到 唔再講大話 腳踏實地

學識煮野食 跑步成為習慣
雖然你係仆街 但影響都算正面

之前好鍾意check 人地藍剔同最後上線
依加拍拖全撚部熄晒佢當睇唔到就最開心

夜訓
食米線
搭西鐵
用一堆emoji
聽周杰倫....

好冇安全感
鍾意貓

會去做gym
失戀後就開始左健身
我諗算係好影響？

無必要為想強行逼你改變既人改變

密碼用紀念日
好鐘意貓

扑野鍾意顏射
佢話鍾意敷面膜
搞到依家同新女朋友次次想顏射
但新女朋友唔鍾意顏射

由好憎飲可樂變到鐘意飲可樂
由好憎食雞翼去到次次譚仔都叫土匪食
由鐘意食金菇變到唔食金菇
因為要讓比佢食
由一個唔肯戴眼鏡既人
變做每日都戴眼鏡
由一個有時逃避自己弱點既人
變到主動去克服自己弱點
由無左團火既人
變到有返團火真正咁為未來去諗再真係實行
聖誕快樂啊 你最近還好嗎
btw仲記得你會係咁唱呢句

拎遮唔會再督地下

學識化妝，有咩三七二十一飛的算

令我留意星座嘢

曾經有個大我9年既ex都令到我唔想再同大過自己咁多既人一齊
點知宜家現任係大我6年 話多唔多話少唔少
但佢令我打破左呢個原則

會食譚仔

出街只會買津路飲

多得佢
呢五年就算有女仔埋身我都會保持距離
因為我知道 就算表面幾純既女仔都好
一翻臉就咩都變晒
好撚醜惡啊屌你老母

有咩事就諗： 係咁架啦 好出奇呀？
諗完果下會好過啲，但之後個人對所有野都麻木左

鍾意咗吹同被吹

習慣咗自己一個人獨立
有咩事都會自己處理唔想麻煩到人
都唔識再相信其他人
畢竟一齊認識走過八年多嘅人都如煙如影
說走就走
習慣咗任何事都先道歉
就算唔開心同嬲都會將情緒收好

因為佢，我鍾意左睇韓劇聽韓文歌
因為佢，我鍾意左小丸子
因為佢，我飲食注意左
因為佢，我有返責任感，唔再懶惰
但而家好似一切都無意義

用左手打j

分手都唔講清楚正仆街

鍾意五月天

跟著鍾意既人都係有佢既特質。

鍾意左行路，
以前唔鍾意行 因為覺得好攰
但呢家得自己就鍾意左
會搭一架兜遠路既小巴
因為慣左

中哂

周圍食拉麵

食早餐... 由完全唔食到而家食成個餐

食米線
以前好憎
依家會自己走去食

鍾意咗格仔衫
好多好多嘅口頭禪
對住女仔 再嬲都好 唔會講粗口

食飯要book位
訓覺前搽保濕
食譚仔嗌蕃茄湯底豬潤少米線
飲冰酒

未係ex 但係應該就係

因為佢變得鐘意食越南粉
因為佢識得咩叫愛一個人
因為佢變到唔會去撩女仔

仲有好多

由一個好鍾意講嘢嘅人，變到唔再想講嘢

某d密碼仲用緊佢電話

而家識自己開水樽

點解咁多都係負面影響？
我個ex 雖然俾帽我，我仲有啲憎佢
但我變得比以前更有自信
而且學咗佢乜嘢都去學咩都去試嘅心態
去到邊都識到朋友
又學識咗好多嘢
佢的確俾咗啲正面影響我
但好多舊時識落嘅朋友都話我mean 咗，講嘢串咗，冇以前咁溫和

真係有樣野比佢搞到我病態, 依家無左會懷念
以前我一打機,例如玩緊fifa
佢就除我褲幫我含
初初好抗拒, 但佢真係含得好舒服
次次最後都打唔成機

冇再食公仔麵

令我開始鐘意食譚仔
本身好反感

扑野會扑上癮

唔再愛人

性慾強

好冇安全感
好驚另一半自己去飲酒
同埋好易喊

仲有 我好掛住你

學識愛自己多d 唔好諗咁多

每日都諗住佢...

一度冇辦法相信會有人真心愛自己

唉 但我個陣分手完全係陰影黎 佢而家耐唔耐都搵返我

Whatsapp熄左最後上線時間

因為佢 上連登 轉用SmarTone 用kkbox聽歌🤣

鐘意左聽jj

唔敢中出人了😢

如果入戲院睇戲 會盡量唔揀百老匯
唔使諗起佢每次入場跟住片頭唱
唔該熄左你個電話啦～～
鐘意左聽張敬軒
會落club聽EDM
無安全感 唔敢再信愛情
下一個男朋友唔會揀食煙
Wtsapp 唔再開藍剔
唔使知人幾時已讀自己

離左婚 因為會比個仔佢見
而家一見到佢wtapp我就會好大壓力
因為條友有時會無啦啦發癲問我要乜要乜

🙂好彩任何時候都止步於開始 咁就唔會有影響

唔再聽 21pilots

因為佢
唔鍾意食蔥
有潔癖
鍾意著波鞋
鍾意飲酒
鍾意聽音樂
覺得佢係世界上最好既男人

同依家條女一齊八年 已經唔記得左以前所有ex了

鐘意貓。
愛上下一個鐘意貓 養貓既女仔

學會拍拖要有plan
所以之後同其他女仔出街
一定plan 好點行點去
就算有咩事都有plan b plan c

學識噴香水，學識飲酒，學識唔係對的人無論幾鍾意都應該放手

俾ex戴綠帽仲要搞我嗰陣既best fd 依家信唔到女朋友同異性係純友誼

電話密碼仲係我地既生日
電腦密碼一直冇改過
I miss you btw

鍾意姐姐

飲凍檸茶 - 宜家要自己篤檸檬
食羊
識左啲唔係我style嘅歌 - 宜家一聽親都諗起佢

鍾意貓
成日講: 哎我唔知呀
分左手之後聽多左周國賢

點解你要咁狠心呀？

同埋唔識自己督檸檬茶

瞓覺一定要塾高枕頭 有人/嘢攬住會好瞓啲
有咩事都唔好隔過夜，盡量同人溝通

最重要一樣，唔好一時衰心軟/放棄尊嚴，愛錫自己多啲

洛克人ex

同人食野時小左玩電話
會留意韓國野

一生人90%的旅行都係同Ex去
對我而言旅行 = 佢
之後去親旅行都會諗起佢
硬係覺得冇佢喺身邊好奇怪

食m記會茄汁同泰式辣醬撈埋食
個人變得冷漠

Same

我反而係唔會再熱臉貼冷屁股咁

扑野要帶埋套
否則屌你老母

學識咗一切都要有保留地去愛，當一方付出得比較多，愛情就會變得唔平衡。當變得唔平衡，地位亦都會變得唔同，愛情就會慢慢變質 。
以後嗌教唔再先傾個問題同解決方案，要好好聽下對方嘅感受，點解決唔係最大問題，而係我有冇聽佢心事同安慰到佢 。
放低哂所有己見同過往嘅執着，腳踏實地地去愛，冇再期待住童話世界般美好嘅愛情
患得患失先會更加清楚對方嘅重要性，反而一開始就知道會天長地久就唔會太過珍惜。
小別勝新婚，忙就俾人忙，唔好再發神經chur住人 。

會留意anpanman啲野

做左佢個職業

易中意人啊我

手機密碼仲係佢生日、所有password都仲係你個名同生日、會飲暖水、早睡早起、仲周不時打開手機睇你有冇搵我、放屁會想搵你聞下。

由好驚貓變到好鍾意貓
由好憎人打籃球變到會早起身睇NBA
由好憎人食煙到接受咗佢對住我食
由好易信人到超級多疑
熄咗藍剔 唔想知你幾時已讀我

但仲係好掛住你

之前對人冇防備心
依家反而鎖起咗自己
唔想再拍拖
遇到好嘅男仔都冇感覺啦

學識收埋自己
Last seen唔開 藍剔唔開

由食茄子會嘔
變到次次食飯都會叫魚香茄子

學識一開頭就要搵一個自己岩既人
如果大家一開頭都唔岩，再一齊只會大家都受傷

扑野用完套會打個結，用手指谷下個套有無穿

鐘意貓
愛佢就唔好hea，要時刻珍惜

因為佢成日發脾氣，eq好左！

改正我應該講跟住！

另一個係陪佢傾電話，我一定唔係咁鐘意講電話，

好懷念你黎接我收工，

但我仲著住制服所以唔可以拖你攬你錫你，

你就係到嗲我

驚撚左矮仔毒撚

會做自己 知道只係識就人係無意思

中意咗聽陳奕迅

我都係
我所有密碼仲用緊同佢一齊既日子

鐘意咗林宥嘉

耐唔耐會特登落轉老蘭，睇下撞唔撞到佢

變到好口花好識講嘢

以前比佢話我悶又木獨 結果比個player撬走咗

以前唔多飲奶茶
因為佢自己都同佢一樣成日叫奶茶多奶

我都想試下俾人影響

i know that feel

講最大影響個個
再唔相信愛情 付出唔會有回報
愈付出愈無人理 變到計較
之後搵女友都係湊合
好快就厭

以前唔食三哥
而家一個禮拜最少食一次

唔信愛情 以後都唔會放哂所有心機時間對另一半
愛情已變得可有可無
更識玩心理戰

一見到任何有x佢生日）嘅嘢都會諗起佢 痴線到新換嘅卡入面no.有xxx 聽首歌嘅總長度都係xxx
男人嘅promise都係齋make唔係prove 無論你等幾耐俾幾多次機會 都唔會做到
你以為嘅嘢真係你以為 唔會發生
如果覺得唔係佢就要果斷分手 如果唔係就會浪費好多時間
佢好自私 所以我學識咗唔好咁大愛 要諗自己先
習慣性地放負 就算無負放都會有壞情緒

同我一樣

愛上中出

我開始想安定
開始想有家庭
嘗試努力實現你想做到嘅事
我去影相學電單車一個人去西藏
我開始理解到男人要成熟要為將來打算
用自由和藝術唔能夠做藉口生活
要踏實生活踏實建立自己嘅世界
其實我最希望都係你會返黎我身邊.

成日都覺得再同人拍拖係害左人

冇ex，得女朋友

曾經俾ex話過保守
所以依家做人咩都夠膽去試

鐘意坐車頭
少食辣野同飲凍野
出街成日都想食雞蛋仔
鍾意聽側田嘅歌

種感覺好辛苦 又會㩒入去睇last seen 幾時可以改變

因為佢鍾意睇英雄片，最後令我都愛上睇marvel
我地大家都一齊set紀念日做手機密碼，買同一款手機殻
因為大家讀緊唔同u，所以會一齊夾timetable
到最後我連發生咩事都唔知，被佢block 晒所有野

為左唔好令到自己再失望心痛，我閂哂藍tick同last seen⋯
同埋雖則唔係好敢再信愛情，但我一直都希望真係有個錫我嘅人出現，而唔係出現左一陣突然間就走左，好痛

我反而會覺得有個更愛我既人係未來等緊我 或者已經岀現左 希望佢唔會岀現一陣就走

令我鐘意聽周杰倫d 歌

大家咁話，唔好突然又走左⋯

好憎企鵝

下一個一世就好

你鐘意佢多個佢鐘意你，你就輸！

會用app記低洗幾左幾多

比佢咒我爛春袋，我一年後個春袋真係生濕疹爛咗

同你一樣
好怕sd錄音比人 但對方聽都無聽 直接ignore
好怕人突然玩失蹤 明明前一秒仲同你有傾有講

因為佢中意食，所以每次食車仔麵都會諗起佢
因為佢，每次同fd食煙都會順手幫人點埋煙
睇佢ig好似有新女了，唔知條女會唔會幫佢點煙呢

食韓國野

同啲朋友疏遠哂

更加鐘意自己一個人
好多事更加唔想麻煩到人 自己搞得掂會自己一個處理（ex 好自我中心,覺得世界為佢而轉 麻煩人唔覺得有問題）
比以前更加靜

參加了一項活動，找到了自己的小天地，得到一些成就，甚至成為了職業

會賭馬

想一個人去旅行 去佢去過既景點 行佢行過既路 食佢食過既野食 睇佢睇過既景色 你講過威尼斯係你去過最靚既地方

十年唔踩一次單車 果次同佢踩單車 然後仆街

我本身都唔飲奶類既野
仲要宜家好多時都叫熱飲 因為佢好養生
之前唔凍唔叫

鍾意睇村上春樹

即使一開頭就知道唔夾
我都係會因為我愛你而想同你一齊

睇fb d 愛情page

因為佢先鍾意睇Marvel，但宜家少咗個人比我分享。以前唔鍾意睇，但依然陪住佢睇，後尾慢慢開始鍾意。
以前成日陪佢睇波同睇佢打波，到宜家經過啲街場都會睇下啲人打籃球，睇下有冇佢嘅身影。
買新書，一定會摺一摺最尾嗰版同最前嗰版，睇得舒服啲。

成日好驚自己又做錯野
到而家都係形住咩野唔做得
定左好多規條比自己
無形中既枷鎖
屌你老母搞到我變到唔似自己呀

唔信人，唔想再開始一段新感情，好攰，唔想再重新認識一個人
多謝你，ex，你係我呢世遇過最仆街最無情嘅人

exx 中意左屌閪 （原本是青頭）
ex 中意左狗狗 （原本好驚狗）

唔會再自己去行夜山
怕撞到佢
唔再食杯麵
佢出啲嘢係杯麵味 諗到都想嘔

覺得自己好撚理性 郁啲就捉你有fallacy
拍拖仲辛苦過debate
一個真正理性嘅人係可以平衡到理性同感性

想食弟弟了
叔叔精力太差 無得通頂周圍玩

死都唔食譚仔米線，因為佢好中意食

唔敢去佢地住果區
因為好多回憶

學識點樣提升自己質素
學識唔再為一棵草放棄成個森林
學識點樣體諒 欣賞 尊重人

,,,

唔用social media
唔敢check對方電話

就係因為咁，最後分手實有原因

以為係自己
你係點解會俾ex帶到咁？連性格呢啲都可以俾佢帶到咁究竟係點做到

唔會再想同大過自己既人一齊
諗起ex平時係政治撚 最後grad左都係做紀律部隊就好感覺好嘔心 發誓grad一定唔會做公墓園

中意咗好多女仔野

公仔嗰啲 而家成床都係 以前一隻都冇

因為佢先去整返部菲林機
同埋佢生日送左部lomo 菲林機俾我
我依架去旅行都會keep 住用

You are not alone

鐘意咗周杰倫 變到首首都識唱
開始會用皮革嘅嘢
無再著高跟鞋
擇偶條件變咗鐘意肥仔同四眼嘅
講嘢都要就住
個人變得迷信 愈嚟愈憎耶撚
好無安全感 好驚異性朋友 唔敢信人
習慣喊到攰就瞓覺

食野會用不鏽鋼湯匙

不知道為何你會遠走

因為佢鍾意咗飲凍檸茶
去天仁 會買香橙綠茶 葡萄柚綠茶 珍珠鮮奶綠
迷上咗韓國女團
做任何事都會據理力爭
仲有好多……

會留意蠟筆小新
鍾意去迪士尼
去好多地方都會諗起佢
你成日想知同你有關既手機密碼係咩
其實係lovelw
你真係一個佔據咗我生命好多既人
但一切都已經返唔到轉頭

唔再認真愛情

會開始聽rap同hip hop，打機
行經每個同佢去過嘅地方都會諗起佢

仆嘢唔帶套

慣左同人share野食
慣左一人食一半就覺得岩岩好

因為佢 會覺得lego好得意
因為佢 覺得去時鐘可以有兩個人自己空間幾好
因為佢 留意多咗啲潮牌
因為佢 我更加鐘意咗睇志明與春嬌
因為佢 我知道咗現實中有志明 呢個人到底會係點
因為佢 唔敢再放愛情做首位

不開心

6合彩仲買緊佢生日

因為佢開始聽metal，會睇show，亦因爲佢唔想再聽metal，唔想再睇show
唔想再見，但又想見

食譚仔會叫鮮冬菇

以前啲衫求其買
𠵱家會揀牌子同襯埋衫

樓主是咪姓范?

唔想再失去另一半

好嘅有
學行山，想去露營。
就算鬧架，唔開心，唔會隨便講灰氣說話。
多左講讚美的說話，因為佢中意聽。
學識左淘寶。
知道綿條用邊隻好。

對上莊有種恐懼，因為佢上莊，鬧多左架。
唔再相信甜言密語。
覺得有愈多美好的回憶，係要還。
愛情，未必有人生一世。
會學識做一個更好的女朋友，都係厄人。
話過唔會背叛自己，都係厄人。

冬瓜茶 溝淡 加仙草凍

行經每個同佢去過嘅地方都會諗起佢
每次見到Hello Kitty 就會諗起佢會好鍾意..
每次見到D活動有Hello Kitty 就會諗起佢一定會 去影相
每次我諗起佢就會覺得好對佢唔住...想返去之前...

食麵唔會中間咬斷啲麵，成條吸曬入口先開始咬

唔會再做衰人

張國榮與煙

夜晚傾電話傾心事
到而家都未戒到

聽五月天

以後驚左同人拍拖

噴某止汗劑，因為有次佢攬住我果時同我講好仲意呢陣味

對人生積極咗
會好努力去實現每一個人生目標
但係同時都好後悔喺佢最難過嘅時候冇好好支持佢

以後驚左異性 但又對同性冇feel

學曬佢啲口頭禪/語氣

鍾意咗聽Bon Jovi
但次次一聽佢哋個心又好撚唔舒服

你係邊個

覺得小熊維尼好得意
明明叫winnie the pooh，但係潛意識叫左poohpooh
一見到小熊維尼產品好自然拎起手諗住買俾佢
覺得去迪士尼其實都唔係咁差

061001

有次比佢見到我電話播緊首中文歌，佢講左句，唔好聽中文歌啦，我靜係聽英文歌
自此之後我就del晒電話入面所有既中文歌，全部都係英文歌

抑鬱

會睇one piece
因為佢鍾意chopper

agger
屌拿星，完全一樣

會習慣左岀街帶袋，放紙，褸，尿袋………

成日諗住紀律部隊政府工先係好野
要撇甩呢種諗法同習慣

分手都唔講清楚正仆街<------同意

開始相信港女係臭雞

食野永遠都不由自主地嗌辣

永遠唔會主動msg人 俾人藍tick左唔洗旨意我會主動msg返

on9

唔中意食豬
唔想同異性發展

飲野會揀芒果味既

唔飲可樂

會更加珍惜下一個
改晒啲壞習慣

曾經講過想一齊去嘅地邊
最後冇一齊去到
結果自己一個去

因為ex習慣食早餐
因為佢好享受食早餐嘅時間
會搭多咗巴士
因為佢如鍾意搭巴士可以坐好耐自己靜下
好掛住以前每晚同佢傾電話同facetime

唔再容易相信人地所講嘅嘢
唔敢去同佢以前成日去嘅地方
一見到蛋黃哥嘅產品就會諗起佢

學識要更加愛自己

冇再食雞蛋仔

冇再開過noti

上年覆咗呢個post
俾人起底見到
同佢一齊咗

唔相信拍拖會再有幸福

佢教識左我飲奶蓋

跟佢一樣唔食蔥了

好多野都變到佢咁 連語氣都 好想met甩好想喊

雖然佢係好難忘好深刻
但諗落真係無太大影響
淨係知見親呢種人走快啲

你會怪佢令你患上抑鬱嗎？

習慣自己一個人

唔好咁 分手是一時的 TOP是forever
BTW Josh同女友求婚了

雞翼要夾住食唔可以叉住食
搭車唔再訓覺
食野會撩走哂洋蔥青椒

最大既影響係
變左第二個你

有好感唔等於鐘意

成日瀨屎

諗起啲同佢唔開心既野 就會緊張 跟住肚痛

以前同佢食M記 佢會拎薯條點雪糕食
初初我會覺得好怪 但係久而久之我又點埋一份
依家食親薯條點雪糕都會諗起佢

覺得女人好複雜 做好人係無用 唔應該就女人

嗰陣分咗手後兩個禮拜發現佢已經同咗第二個扑嘢(冇一齊到)
雖然我知佢冇出軌
但係而家搞到我對現任多咗好多無謂嘅猜疑
係好on9我知

覺得雀仔都幾得意

到底我隻腳會唔會好返呢
凍奶茶、凍檬茶
及後先至發覺，原來時間耐咗，有啲味道確實係不再一樣

唔敢再拍拖
無心機識新朋友

會睇蠟筆小新

無心機識新朋友
敏感 唔信人
收埋自己一個
做咩都自己做 求人不如求己
學識拒絕人

不讀不回都好過我被人block，分手都冇講聲就block晒我

食KFC
聽周杰倫

佢搞到我會食medium rare既牛扒，佢令到我都鍾意毛毛，佢令到我都鍾意飲椰青水，亦令到我唔再信承諾

學識點玩人

唔會再打開自己，唔會再on9

變到吾信愛情
係西鐵站會吾經意嘗試揾佢身影因爲住得好近
吾愛佢了但好嬲佢
點解可以話走就走
去到佢屋企門口揾保安拉我
又好快找到下個人
現在的我也不想認真了
曾經口中的最好最愛 到頭來也可化為烏有
感情是最堅固也是最脆弱的

所以話細路唔好拍拖，都未有完整人格

做咩都會迎合人 打電話慣佐人地唔會接
平時有咩好笑野都唔會WhatsApp同人講因為慣佐要等坐底6個鐘先有人覆

利申:唔係Long D

點解睇呢個post會喊

因為佢見到街上有電單車會望多兩眼，當初就係佢車我去玩嘅
因為佢見到啲app 有bug 會諗其實個bug 可以人補後發生咩事，因為佢係it 撚
因為佢，鍾意咗著ripped jeans 嘅男仔
因為佢，鍾意咗大大隻黑黑實實嘅男仔，返唔倒轉頭
好多講嘢嘅語氣都學咗佢
因為佢留意多咗商業嘢同科技嘢

知道咗原來自己可以咁瘋狂咁愛上一個人

因為佢半夜先肯覆機
依家總係要四五點先瞓到

你仲未放低 因為你根本唔想放低 我都係

唔敢去aia
aia開返咁多年黎 每一年都係同佢去
今年佢唔係身邊 已經冇去玩既意義

好似冇
但根跟我啲ex都會學我啲野

對唔住搞到你喊

以前佢會特登早起，上我屋企一齊瞓覺，慣咗大家爭住瞓入面，突然間好唔慣無人同自己爭位

因為佢，我先開始睇多啲外國戲。
每次入戲院都慣咗拉起中間手柄，宜家分咗手，戲院都唔太敢入，一諗起佢就想喊。
我好掛住你，你明明話過分咗手都可以再一齊睇戲㗎
對唔住，又叫春

愈睇愈想喊 屌 好撚多相似既影響

唔緊要

個post 睇到好心酸
最大嘅影響就係 變得同佢好似

雖然冇一齊過 但佢都帶帶左比我唔小改變
以前唔識欣賞lana del rey 但佢日日比我聽 我先發現到咁撚高質既女人
佢仲令我明白到呢個世界大把人比你叻 比你勁
同埋因為佢幫我 我而家先可以有書讀
雖然我地一齊唔到 亦好小聯絡 但我好多謝你出現 祝你以後一切順利 做到自己想做既野

瘋狂飲酒 有酒癮

有咩方法可以放下 偶爾諗起就好難受

唔會再聽林奕匡

唔會再交個心比人
要自私咁對自己好啲

知道有隻熊叫jackie
沖完涼唔可以cum條毛巾係個身到
鐘意左貓
飲天仁一定係飲珍珠鮮奶茶

試下識過一個 一開始會好抗佢 試試下會慢慢冇咁嚴重

識到新對象但係會好驚 因為上一任教識我咁認真愛一個人係無用 只會比對方覺得煩 搞到自己宜家都癡癡地 唔敢同異性太多接觸

知道原來有男人得咁短

電話長開數據

唔敢開始，對好多嘢都無乜感覺

我ex令到我唔再信人，其他人做d咩都會諗埋一邊，覺得佢係仆街。
我ex係model，同我講話果日影相係女影師，睇相個logo根本係男人，仲要打底褲影同露gap，最後同我講驚我誤會 相同record留左兩年，話比自己聽女人信撚唔過(當然唔止咁少故仔)

愛情係要溝通
有問題唔可以逃避 多謝您

會聽周杰倫既歌 雖然到而家唔知佢講咩

ex細過我搵錢少過我
屋企覺得佢幫唔到我儲首期換屋企層樓
我自己又有問題所以同佢分左手
之後佢搞到我要響舊公司resign
睇佢IG佢而家識到有錢男朋友
成日POST名牌手袋飾物 去酒店食飯
佢個人生而次好似淨係得名牌咁
佢以前同我一齊都係食m記多
成日要我氹佢(eg. 響game度幫佢做任務
而我而家就上carosell變賣緊家當過聖誕新年
乜都冇晒

對任何人/事都採取自由放任既態度
覺得係好左既

呢個post每睇一次就心痛一次

唔係處
現任男朋友本身A0 介意
好sad 屌
以前真係好蠢

教識左我好多事都唔洗太上心，因為即使你放上心都會有人出賣你

見到相類似嘅背影嗰心會離一離,地鐵入到元朗站就會好緊張

唔應該因為人地對我好
報恩而應承同人一齊 令大家受傷

睇到大學啲經歷好sad

大家

習慣自己一個
同埋分清左咩先係愛

唔識點同人再開始

"只怕無法再有這種情懷"

睇波
其實拍完拖開始唔敢信人唔敢拍拖個啲
來日方長呀
同埋希望你地對下一任都可以如昔時好

變左做player

唔再信男人
手機解鎖密碼依然係佢個生日日期
對愛情好絕望
學識咗對人坦白

變左個廢人

驚覺性變得好高， 經常活響恐慌底下

無改變過.....

利申一年幾

反而現任改左我好多

鍾意食左米線..
佢鍾意既食物 我都會試下食 同鍾意

對女朋友態度
都無再執著女朋友既過去
佢同佢D前度..發生過既事

只要一齊開心就好

因為佢先開始打LOL
結果打到我鐘意左LOL隻Game
每晚都要攞首勝先肯訓
打到以前一定唔會通宵既我
變到日日都要5 6點先訓

對現任好左
啲情緒管理好左好多

Whatsapp唔再用icon

鍾意左睇波同佢一齊支持利物浦,
唔會再秒回任何messages,
唔會再主動聯絡人地,
鍾意左獨來獨往,
會想識一個外型好似佢既男仔

PSN ID係佢個名
儲落一堆獎盃 唔捨得開新Account

以後唔撚再信女人

佢係波鞋迷 我就去留意啲波鞋會認下啲名
佢係星戰迷 我變咗一見到星戰野就想買俾佢
佢每次食野都飲熱檸水 我就跟佢一齊飲
然後佢又會為咗我去食辣
由冇食過譚仔到成日同我去食
由唔識浪漫變到會俾驚喜我 花心思整野俾我
為咗我去學結他

其實真係愛嘅話唔係剩係自己為佢改變
而係雙方都好願意去了解對方嘅興趣同愛好
去為對方做一個更好嘅自己
可惜有時得個愛字原來係唔夠

因為佢 我鐘意聽薛之謙嘅歌
因為佢 飲珍珠奶茶會叫微糖
因為佢 會留意bigbang
因為佢 我好驚啲人唔出聲 無啦啦消失咗
因為佢 揀咗佢讀書嘅地方
因為佢 我會去AIA
分咗手一年啦 你過成點啊
依家見返佢會覺得驚

同佢去過既地方都會諗起佢...

+1 唉屌

me2

佢出軌 依家變到好冇安全感 成日check住人

好驚對方會突然消失 好怕會已讀不回 好怕對方俾咗希望我然後再失望

好驚見到你
好驚你冷漠既眼神
好驚見到你好開心咁生活
好驚貓
好驚你每一句...

見到唐老鴨 line公仔個啲野
就想買比你

每一個ex都影響咗我對食物嘅口味

結果我依家食嘢嘅口味係集合曬咁多個ex

好多pin/密碼仲用緊佢生日

講嘢識得顧人感受
分咗手更識得照顧自己

一齊嗰陣無乜影響
分手之後 令我想變成一個更好更吸引嘅人
但唔會想要返佢 有得扑會扑 但一齊就咪了